送電話殼（有新有舊）

執完屋，發現自己太敗家，好多電話殼用左幾次就唔用，用唔著，所以睇下有無巴打絲打想要左佢 如果垃圾桶又太浪費，睇下有無企收留佢地，有興趣既可以留低e-mail/我留低e-mail等大家聯絡我

iphone7plus,iphone6plus/6splus,sony z5p，s7edge同兩條耳機（記得係sony用，因為轉左iphone,iphone有一邊出唔到聲，但問左朋友借用佢部sony無問題）

嘩咁多

平安夜送套

有d因爲太舊，所以唔影出黎了，直接垃圾桶算

有興趣既巴打絲打可以聯絡我
e-mail:kongkong0124@gmail.com
我會睇睇路過經邊頭帶個殼比你

好多都靚野來，好想要，但我部機唔係plus

有興趣巴打 6plus 機 轉頭email你

好啊

巴打我email左你

心一

。
靠右
魚iT

巴打我一陣email 你

巴打，email左你

多謝上面咁多位巴打願意接收佢地

Successful@live.hk

Iphone7plus
想要頭幾個

點解冇6s 細機

耳機你試下插實佢

巴打，可以聯絡我e-mail嗎？

唔得啊，iphone就係咁，要用手插實就有聲，鬆開就得一邊

已sent

無巴打用s7 edge

重有殼啊，有無人要？

我有興趣呀

EMAIL 左你

想要BASARA

Ip7+
想要手機殼
omap5420@gmail.com